圍村 新年 煙花 炮仗 元朗 天水圍 警察宿舍

黃大仙每年過新年係咪都會有居民燒炮仗?